今日搭地鐵番學見到啲廢老就嬲

今日搭地鐵番學見到啲廢老就嬲
平時地鐵即使FULL晒人，關愛座都沒人敢坐。
今日見到啲廢老專係坐晒起一般座，但又唔座起關愛座，搞到個關愛座空晒，
周圍啲候生仔女包括我都唔敢坐落去，個陣我仲要好急屎，想搵個坐底⋯⋯

我屌班廢老可唔可以第一時間坐起關愛座阿。

都唔坐得幾耐